(有圖分析) 滬深300 etf 定 HKEX 388

如題，停供滬深300 etf (3188) 跌跌

轉供港交所 388前景正，低於合理值

求解

因為個報紙佬揸住好多貨

on9用腦都知3188低位
供都供3188

港交所高位30倍pe買隻垃圾港交所
我真係恭喜你呀

供港交所笑左

On9用腦都知2隻都唔應該供